[100步笑50步］Yaki姐公開歧視IVE師生

大家都知Yaki姐中學未畢業但靠住個人獨門絕技滾水洗con同食餅減肥殺出一條血路 依家又有自己studio同大屋 真係眾多大學生都望塵莫及
早知早啲出黎學偷呃拐騙好過讀書啦真係 但最近蘋果出左篇報導咁啱就係Yaki姐獨家代理隻減肥餅 佢例牌起剛反擊都唔意外架喇 但竟然連幫手去分析成份嘅ive講師都比人鬧埋一份

（credit: 痴線西post)
yaki姐咁講係咪睇唔起ive 但你連中學都畢唔到業wo 又話唔講學歷做咩要強調人地係 ive

利申：唔係讀ive

報導link:

推

who

又係呢條垃圾

食住減肥我至叻

佢仲未收皮丫嘛 將就下啦

都幾樣衰

見親佢個樣就覺得好不安

同一個唔讀書嘅人講咩都冇用架啦
佢根本就咩都唔識
地底泥始終都只係地底泥

開始比人負評lu

蘋果原文提及有關Bardox能量棒節錄：

【Bardox能量棒】（$380）
●廣告聲稱功效：消脂吸脂、排便順暢、保護腸胃
●專家分析：能量棒內成份與一般能量棒（約$10）相近，每包能量棒中所含纖維約為一碗菜含量
Yaki姐回應：
連均低於三隻字都未識解就衝出黎柒
人地講師明明大學係讀Food Science and Technology，佢就話講師都有分好多種

同場加映Yaki姐叫你地讀咁多書就好好利用啦！同埋去旅行一啲都唔難架

佢唔係以為ive講師係讀ive出身呀嘛

佢up乜鳩

佢睇唔起人教ive 死啦教大專都比人劣視

條女真係on9，大把三大之後讀個master 都係教大專。佢中三笑人，唔係話讀得書少就唔可以成功，但人既思路讀大學係幫到好多。

無錯 讀書多定少唔係最大問題係佢以為自己搵到啲錢就一日出黎宣揚讀書無用呢個概念先咁乞人憎

都唔係100步笑50步咁簡單係佢何得何能笑人

Sorry比多左佢

咁佢咁的學歷來講真係好成功

所以ig罵佢都係哂9氣，佢咁既智商唔會明

總之佢永遠都係啱哂
最有腦係佢 最有人生觀係佢 駁佢嘅人永遠係錯
根本呢種人就係活係自己世界

不如話賣白粉果班人仲成功 搵幾錢唔代表係正面嘅成功例子 一日出黎sell埋晒啲元素表賺到下錢就話成功 又係嘅無好好讀書唔知咩叫ethics都唔出奇嘅

佢仲夠膽死po埋啲人生觀比人睇架 香港政府考慮下列佢做邪教教主

佢無錢洗先會認錯架

以前讀ive 果陣 見啲TA都要有master
仲要年年續約果隻

p.s. 唔識個阿姐係乜水

圴低於 以為 係四個產品化驗結果既
平圴
仲話化驗所唔公正 撈埋啲sample驗係誤導讀者

屌 好柒啊!!!! 廿幾歳人 都唔知「 均 」有「全部」、「都」咁既意思

圴低於係四個產品都低於啊!!!!!

輕輕一推

咁佢呃妹妹仔係衰既，又唔可以話賣粉，始終冇咁嚴重
佢最多係將一d產品的效果吹大左(或者係根本冇效)
其實同d健康產品有d類似
利申：好憎佢，但佢搵到錢係有兩下子既

莫講話ive講師
ive學生計落都高學歷過呢條中二臭西啦

滾水洗con想知咩嚟

佢知唔知自己班客裹面可能有好多都讀ive......

垃圾先睇呢D腦殘KOL

搵到錢係一回事 唔代表可以以為自己咁樣好勁打晒飛機
有錢好心佢去進修下 成日衝岀黎柒真係好好笑

佢係咪以為ive講師就係ive grad 笑死

佢影住啲野就話食左 真係搵鬼信 你估個肚係黑洞黎 食極都唔識脹

仲有食毒品都叻

呢啲專業嘢唔係睇學歷睇咩
人哋個學歷又唔係買返嚟

唔少大學professor都係由asso i大教起架啦

最撚憎依個女人 個個post發嬲又要用依個「☺️」死人emoji 見到都想嘔 扮到好有善咁 做乜柒

IVE講師喎大佬，唔係IVE仔喎留意返

Yaki姐教人滾水淥con

Yaki教室 笑死

消毒?

成撚日講自己無讀書都見識好撚多
條臭雞又要好撚柒，成撚日以無讀書為榮 自我中心到仆街快撚啲收皮啦 屌你老母

其實yaki憑咩去質疑人？
學歷又高過佢 份工又專業過佢
屌佢分分鐘lab都未入過啦

yucki 件煩膠

中三畢業有咩資格笑IVE

Push

偷呃拐騙搵到錢都要讚有兩下子?

幫推

人地起碼肯自我增值 幾時輪到佢睇唔起

擺明係啲傳銷野啦

推爆佢

又係呢條友

Push到佢變下一個火雞姐

條女係幾弱智先會唔明

呃ki

依個八婆無論外表定佢嘅所作所為都好醜死怪
柒完一鑊又一鑊
臉皮成呎厚，心地又差
靠住偷呃拐騙d妹妹仔父母嘅血汗錢
好快有報應

咁既女都有人搵佢賣廣告

高中都未讀既老泥mk妹緊係唔知大專講師可以教唔同院校

勁撚on9，有把大學講師轉教ive，ive轉教大學講師又有條老泥婆真係唔撚識嫁喎

屌你老味 呃人錢都吹捧

呃ki姐幾時收皮

搞埋哂d偽科學野 一開口就表露哂自己個水平去到邊 香港就係多依d傻鳩 昆下人搵到錢就等於有成就但你有無諗過你之所以可以咁樣都搵到食係因為你做既野其實係建基於其他人對社會既貢獻 如果個個都好似你咁撚樣 香港一早玩完

咁撚on9既人反而有人信

佢又知個ive 講師無牌
低能

佢一定覺得自己係人生勝利組

柒到無眼睇

呢件豬西去摩洛哥d咸濕佬嫌佢柒唔姦鳩佢

呃到啲妹妹仔

仲覺自己係人生導師添啦，佢好有見識，講咩都啱嫁

教ive唔係讀ive呀
隻眼係唔係帶得滾水淥嘅con多而家盲撚咗

ive仔＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞yaki wong

冇腦仲衝出嚟柒，又唔諗下自己咩料

有時真係唔係話歧視d人學歷低
但讀得書少既人真係弱智d

思維同學歷唔係必然關係但有關係

BoB叔無話錯佢，忠言逆耳就係哩啲

收皮啦佢自己書都讀唔成走黎歧視i大

ive講師都高學歷過佢啦
以為教ive就低學歷 條女邏輯都有問題
果然冇學識係呃唔到人

可唔可以推到依單野上東張西望

推爆佢幫佢過身

我估佢勁在將偷呃拐騙合理化

下
咁教中學既
學歷一定得中學

佢都幾好笑
明明係自己睇唔起ive講師
但下句又串人用學歷區分人
睇到R哂頭

睇個名都知on99

中三？俾多咗佢啦！人哋中二都未讀完，正確嚟講係中一Yaki

連大專都無讀過梗係唔知啲講師咩料 柒撚到

呢個八婆推極都唔死

次次佢嘅post都有頭冇尾 算吧啦

推到比啲妹家長睇
300幾蚊 零用錢拎去食餅

原帖出自邊到？

yaki姐係咪比人封左口快啲出黎澄清啦

咩質素嘅product咪揾返咩質素嘅人黎sell囉

誰大誰惡誰正確

食碗麥皮好撚過啦

根本就係佢營養不良

條友on9就算啦 身邊仲有咁多妹豬崇拜佢 走去用佢推介d產品先係令佢咁自大嘅萬惡根源

點解佢講既嘢隻隻字都明
但係擺埋一齊就真係唔撚明佢想表達啲乜

Lm

推到佢收皮

不如咁講，有啲人唔咁樣同自己講，佢哋精神上維持唔到落去

佢話ive 講師，唔係ive 畢業，唔好睇錯。ive 講師可能都是3大甚至乎外國名牌大學畢業。

佢一邊講話唔好用學歷去區分人種，另一邊廂就因為人地係ive 講師就discredit 佢。正到呢d 邏輯。

當然，唔一定要整野好食先有資格評價廚藝優劣，但佢唔應該因為是ive 講師發表就認定該言論必定偏頗失實。同一邏輯，唔通劍橋講師講既就一定真理咩

Bob叔早兩星期真係屌得佢小
垃圾賣垃圾

愈推愈紅。我從來冇睇過佢ig，連登再推落去，好難保有日我唔會睇。

希望連登巴打絲打由得條女自然湮沒啦，功德無量

btw你打錯個均字

呢條友真係證明到讀書既重要性
本身生得蠢再加上冇讀書就會變成佢咁

宜D咁既無腦垃圾MK妹都有28萬follower..香港發生緊咩事?

推到佢惡名遠播呀屌 唔屌咪助紂為虐

我唔屌佢都200幾k 仲比人話我make stupid people famous 一於推到佢個朵臭晒

無腦MK老泥妹仲生存緊都幾犀利

細細聲話返我知啊嘛
咁我50步笑100步囉

屌你老母 扮咩勁 自己有咩qualification?
臭雞一條
依加真係呀豬呀狗都當自己名星

呢單野真係笑到我仆街

咁撚誇，28萬？買番來㗎？佢做d 乜咁多fan 屎？

I 大 grad 都高學歷過佢啦

咁撚ON9既垃圾餅都有人買?
減肥減撚到咁 又要減又要學人食餅
買果個都係垃圾來

班beauty youtuber大把都100幾200k 啦 買唔買就唔知

果一千零一個負皮仲唔係呃ki姐俾既

仲有第個咩

垃圾mk妹

我都柒咗 改返錯字先

我真係鄉下仔，你老屎咁樣都廿幾萬人follow，每張相都成萬人like.....之前堅唔知佢乜水，剩係聽過佢昆水。

頂佢，林穎淘咁正嗰ig 都係得75k，有天理咩？

班mk 妹幾時先醒呀？

Bob叔屌柒佢都唔識學精d
自己唔讀書咪算仲要同人講唔洗讀
而家仲要繼續柒

條女其實讀到中幾就冇再讀？
Btw上次bob叔做live都有講佢

就係佢中三先講得出呢啲說話
因為一來讀得下書嗰啲唔會睇唔起人
二來讀得書嗰啲都知大專講師係咩料，唔會立亂笑

佢真係完全衝出嚟柒，呃ki姐，係駁人哋之前就做下資料搜集先，唔好jugde a book by its cover (唔知中文翻譯)完全暴露自己唔讀書嘅後果嘅好例子

She is bader then Ive

Bob叔真係鬧得佢冇錯

有冇backup

又係呢條垃圾mk妹上熱門

其實有冇人捻過將啲資料send比東張西望 睇下佢地會唔會澄清翻同又去串下個呃ki姐呢？

好撚好笑
最鍾意睇人衝出嚟柒仲要自己覺得人地有問題
好似成班睇一會人飲醉酒做柒野咁

好難講，因為好多健康產品都係咁

唔該列埋陳怡

同問

推到佢仆街

無知真係好可怕

講真 唔講係咪ive
搵個岩岩考完dse講都可信過你啦

無腦垃圾咪睇d冇腦垃圾既人鳩up
就好似d屎臭先會有烏蠅飛埋黎

佢連ive講師都唔係
咪又係度hard sell

有乜乜師資格都未必夠輝做IVE講師
完

唔係以為ive講師係讀完ive就做得下嘩

條友連中學都未畢業都敢取笑ive講師，人哋起碼專業過佢幾倍啦
Dse雞都有學識同教養過佢啦

到底呢條八婆柒夠未

原來係佢眼中 ive講師=得ive學歷

長知識了

IVE啲講師最鐘意用兩樣嘢嚟吹水曬命
一係自己年資
一係自己學歷
打孖嚟兩樣一齊講嘅都不在少數

不過人哋係真係有資格講喎，而呢條八婆有乜身份背景咁把炮可以狗眼看人低誤人子弟都可以令自己地位上升？

Ig人生講師yaki>文小姐

啲人好似話係中二都未讀完就走姐係中一學歷

推呀！

幾時推到佢收皮屌咁多鑊都唔覺自己有問題 到底點做到

大專lecturer咪係佢口中嘅專家

bob叔開金口教精你都唔肯聽, 都係等收皮啦你

你J埋我果份

其實佢中2 未畢業

Yaki話係攝影師既堅持 唔關佢事嫁

首先I大講師唔係出自I大
就算真係I大學生講
理應點都合理過信過中三畢業嘅Mk妹講啦吓話

其實佢瘦到得返棚骨咁真係好核突

咁佢又邊間大學出身

i大教書=得i大學歷
中學老師=得中學學歷
小學老師=小學學歷

呃ki姐邊洗讀大學
去吓旅行人生經驗同閱歷都屌打你地張degree

社會大學

我諗佢真係咁樣諗嘢

Yaki有冇回應bob叔屌柒佢單野

講真 佢ig story日日都keep住講呢啲野
日日都咁既篇幅 日日都洗腦式台詞
其實真係好大陣強國傳銷味
煩撚夠未

真係好撚柒 多謝yaki話我知讀書有幾重要

MK妹

係ive 教得書 起碼Dr以上
人地起碼有個學歷佢有咩

死雞撐飯蓋 收皮啦Yaki

睇佢啲理論睇到好嬲 到底幾撚冇腦先會咁on9 衰咗落唔到台仲要死雞撐飯蓋

柒過關家姐佢究竟知唔知自己講緊乜
平均低於同均低於都未鳩識分 仲學人歧視ive講師

咁照呢個邏輯推落去
結論係條女仲高學歷過小學老師

慘得過你日日追post嫌人煩
利申 無睇過呃ki姐

Yaki姐上水喇？

唔係講笑 你擺野落膠袋佢都識脹 佢吹撚到一日食5、6餐正餐都唔肥唔緊要 啲大胃王都係咁 但人地手腳瘦但個肚都會脹一排 但佢條腰黎睇根本唔似係食左咁多餐 只係影左啲食物出黎呃班細路女自己食極都唔肥

仆街 真心講比人當yaki姐
真心想問下follow佢ig日日追係咩心態姐
要睇柒既係連登睇咪得

死雞撐飯蓋

咪係 無所不用其極咁搵錢嘅話要有錢唔難 問題係你對唔對住自己良心啫

Yaki姐今次做咩唔駁 係咪以為又可以過到關

其實我諗佢係想講佢隻野係0西藥，而其他果d就係低於，所以蘋果話係均低於有問題
但人地其實應該只會驗到低於值，唔會驗到係咪0，所以講均低於係無問題 不過yaki姐點會明

Stop making brainless and brain dead people famous

唔好係咪都講呢句啦 搞清楚先 佢已經係啲youtuber kol界算first tier果批 200幾k follower 但一日賣埋啲來歷不明產品我先屌佢
she is already famous lol

ive仔廢啫，但做得大專講師gpa都唔低而且間u都好少係雞校

200幾k都出名

香港youtuber你數到有幾多個ig follower多過佢

ive仔就廢
我識個畫師自學畫畫
佢有幫marvel同其他game畫illustration

你話大j 屎萊母我都接受到

yaki都唔算多人識

或者你有啲客觀標準去判斷啦 不過我都唔想拗

係召喚痴線西38 phone吹雞蛋殻絲打左個文字版本：

大家如果係街/唔方便睇片個啲 睇住字先
Bob叔係live話：
「Yaki 你錯得好撚交關，學歷係一定要有嘅。
因為你讀書唔係淨係要攞張沙紙，你會識返你自己level嗰啲人，你出嚟做嘢會有個Network係度，或者有啲人可以幫到你手。

同埋一樣野就係，你會學識尊重自己囉，你讀書嘅時候會學識尊重自己，呢啲就係冇讀書嘅人做唔到呢樣野喇。

之前我見到yaki話 『讀書冇用，人生閱歷先重要』，咁我就唔知佢係邊度攞到呢個idea返嚟啦。唉，你自己係去過旅行姐，老實講，你又唔係喺嗰度住好耐呀盛。你受眾係細路仔，10零歲嘅靚妹靚仔，如果你係一個半個公眾人物嘅話呢，你就唔應該同人講：讀書唔緊要/讀書冇用 或者唔可以同將來嘅成就成正比。你係半個公眾人物嘅時候，你就有半個責任喺度。就唔好話你自己今時今日可以喺度拍片賺到少少錢/或者賣少少嗰啲減肥產品就可以話俾你啲網友聽『唔使讀書都得』，咁樣係一啲好唔負責任嘅說法。

你一定要導人向正軌，亦都冇幾個學生會好似你咁叻，買啲減肥產品就可以唔知賺到幾多錢一個月，可以成日去旅行、可以去摩洛哥唔着衫跟住周圍走。呢啲係你好彩姐，你去到一啲回教國家/伊斯蘭國家，你着呢啲衫嘅時候 有好多鬼妹係就地俾人強奸完殺撚咗。你自己冇事呢，就唔好大大聲話真係冇嘢。

yaki我同你叫合作過，見過你，你都唔係一啲蠢嘅女仔嚟嘅。不過你講呢啲嘢就對你有少少失望，唔好導你啲靚妹去做一啲唔啱嘅嘢。我自己見過好多有錢人，一啲冇讀過書但係又搵到錢嘅有錢佬，佢哋冇一個會同個仔女講話讀書冇用。個個都會叫鳩自己啲仔女去外國留學，點解呢？因為佢哋都知道自己有啲不足，自己冇讀書出嚟做生意可能俾人昆，點都會俾人過過一棟，比如可能睇啲contract睇得唔足之類，佢哋都想啲仔女嘅生活好啲。

叫人唔好讀書嗰啲係咩人呢？就係啲廢柴父母囉。自己可能係做裝修啊，鋪路啊，搵唔到好多錢，跟住就自卑心作祟然後自尊心作大，就會話『使撚讀書咩 跟我出嚟做嘢咪好囉 即刻有錢收』。係，呢啲係即時嘅錢，將來儲唔到㗎囉，好少一個冇學歷嘅人儲到錢。可能佢短時間賺到好多錢，但係佢唔識投資 點樣將舊錢滾大，好多時都會去返個賭本嗰度 。

yaki我唔係話鬧你，不過你作為半個公眾人物，有咁多靚妹仔睇你。網上有好多話你唔啱嗰啲嘢我唔講啦，但係唔好導啲靚妹仔去唔讀書/『人生閱歷就足夠』。唔係咁樣嘅，你自己冇畢業冇盛搵到咁多錢 係你叻嘅啫，唔係個個得㗎。所以你起碼叫啲細路女讀完個中六先，點都捱埋個中六先。」

人生教練最勁博士碩士嗰啲死開啦
一句haters gonna hate已經完勝啦
我話OK就OK啦使鬼解釋咩

讀書愈少 愈鄙視知識

佢究竟幾時告蘋果等食花生

腦殘整容雞呢啲垃圾終日偷呃拐騙昆人錢仲以為自己好撚醒,我昆到人錢係我本事咁

佢條仔吾出泥吊人

Bob叔

其實我同意學歷唔緊要
不過講緊呢d學術野好心就收皮啦
無謂攞架黎丟

呢件mk妹點解仲未收皮

點解咁多無腦妹妹送錢比呢件整容失敗嘅mk妹洗

賣埋哂d垃圾餅仲要咁貴 佢條撚樣驚唔驚落地獄

因為大把無腦mk妹仲支持緊佢

就算蘋果唔報導 正常人都知減肥唔係淨係靠食塊餅

依加蘋果出埋報導啦 唔少人轉載
但早幾日痴線西個post 有人貼有個𡃁妹仲話想買餅試之類咁既嘢喎

依條臭閪真係 見到佢仆街一定大大聲拍掌

又係呢件智障

老泥妹d思維係咁

mk妹講咩都變成笑話

乜中學真係咁難讀咩

其實佢本身瘦底，食乜撚都唔會太肥

條柒頭幾撚時收皮
日日呃𡃁妹食餅就可以減肥，咁啲人唔駛咁辛苦使運動啦
人地ive度教都讀到master架 ive grad咩
條女駁極都冇野駁，好似小學生係度鬧交咁，懷疑佢連賣緊個隻野個mechanism 都唔識，照背咗就算

滾水洗con

做乜撚野成鳩日貼埋D垃圾上黎
嚴重懷疑樓豬係條垃圾本人
自己捧自己上位

收皮啦 我開過咁多post講唔同人 我實係佢本人啦 你都on撚柒鳩嘅

Yaki姐幾時出來反駁呀

識閪駁咩 中一學生駁master degree?

靠住踩狗屎運搵到小小錢就以為自己好醒
最可悲嘅係有為數唔小嘅中小學生都因為依班大種乞衣而學埋哂啲扭曲嘅價值觀

Bob叔咁好心機講咁多嘢教精呢件老泥mk妹
不過我諗阿yaki姐應該一成都聽唔入耳

呢個yakiwong 耐唔耐就會衝出黎柒，
俾人貼上黎就會潛一排水再出黎呃妹妹仔

呢條周身老泥mk妹幾時收皮

忍撚夠呢班無腦ig網紅
唔止佢啦
大把人賣咩減肥啫喱
食兩塊餅食舊啫喱就減肥
扮撚哂專家咁 根本就乜撚野都唔識
誤導大眾
大把人好辛苦讀個food and nutrition degree返黎
屌 食屎啦yaki wong

收拉 屌

Yaki wong食狗屎

教字都唔識寫 枉香港政府供佢讀咁多年書

屌你我以為佢話IVE仔廢

竟然夠膽死話啲講師廢 自己咩新鮮蘿蔔皮呀

Bob叔屌過佢啲咩？冇睇想問返

睇到了bob叔講得佢無錯
不過佢都唔方會覺得自己有問題

都要讀過大學先做到ive講師㗎
中學都未讀完都敢屌人

邊度有片睇？

佢到底幾時收皮

苦口婆心講呢啲真係好有心機，可惜個mk妹唔會感激

大愛Bob叔Youtube入面有條理講道理嘅
Bob叔一定當之無愧
Yaki就算啦 冇得救

笑撚咗 講得food nutrition嘅ive講師九成九都係註冊營養師黎架啦 中三學人笑鳩人

this girl

自己明明踩緊人係Ive
到自己俾人踩學歷
佢就話人用學歷分人等級唔啱？

教大專生都比佢睇唔起
Yaki姐果然目中無人

佢真係好柒....冇眼睇

點樣先攪到佢冇野撈
攪9供應商得唔得

教ive =ive仔
咁教小學果啲咪小學畢業

想問呃ki姐幼稚園老師係咪剩係得幼稚園學歷

佢真係好撚柒

邊個斷我米路就要殺邊個

好嘔心嘅死mk
自己得中一學歷仲扮曬專家亂咁講野，人地真正專家話啲product無用仲要死雞撐飯蓋 真心想呢條死mk快啲收皮，咪撚再毒害啲妹妹仔

再推
仲有滾水單野呢
呢條老泥mk
鬼5馬6，冇個野整個野
紋埋d濕鳩圖案扮有型
你扮㗎咋，唔係真係型個隻
加上你個樣，個下巴
俾你而家搵到錢
咁咪睇你可以keep到幾耐囉
你呢隻人咁撚仆街
去到邊都有人會追擊你
想睇你網上搵唔到食
開店俾人玩
打工冇人請，有人請都做唔耐
成世等屋企人養囉
你諗住搵有錢佬埋單？
連登仔都唔埋啦

好想佢收皮

係master或以上 唔好吹咁大
咪又係同yaki姐一樣 唔知頭唔知路

厄ki姐中二學歴咋 唔好咁啦

最衰都係啲連登仔成日笑IVE
搞到人哋以為IVE度教書都係IVE質素

好心啲港女就認真做運動控制飲食減肥啦
咪撚助長條八婆

其實yaki駁少兩句嘴都唔會有咁多柒野

佢嘅絕症唔係做過賣con/賣減肥餅/馬路影相/質疑學歷
而係佢串㭍柒 死雞撐飯蓋 無邏輯嘅態度同思維

佢比人因為呢幾件事對佢反感都算
但就係佢嘅態度同回應令人愈來愈反感

抵你yaki

屌你老味 條女咁撚柒

呃ki姐最靚嘅係佢個下爬仔
真 獨立生長靚靚下爬仔

仲要講講下走去訴諸情感
企圖扮演受害人
但明明自己至係加害者

佢次次都係食勁細啖，其實係咪同一舊黎，換幾套衫就當自己食咗好多

見到呢條垃圾地底泥電話賊腦缺鈣爆牙嘅井底之蛙典型臭閪格自我陶醉比人插到上天花板準備摺埋翻鄉下種蕃薯再偷人電話起家我就好撚心涼

Ching呢個係yaki....

自膠臭閪名原來都有規律

唔信講師唔通信你條死mk咩
佢根本自卑到自大，自己讀唔成書就踩低有學歷嘅人

唔好話學歷唔學歷
佢個腦根本就係比佢有學歷都只不過係個on9
可惜 只係個女賊婆

有冇人試食過佢d野
有冇肚痛唔舒服

有fd去夜總會坐女撞過佢喺嗰度番工
問佢點解要番呢啲佢話冇錢
賺埋賺埋咁多呃番黎嘅錢都唔夠洗
究竟佢係有幾大洗

之前都比人爆過出黎喺夜總會坐枱

如果係咁就ig留言先

條流濃mk妹仲好意思話人地求其搵個ive講師
你以為ive講師=ive畢業咩
人地專業資格佢又知唔知
成日cap啲無知on9少女錢去旅行
班當佢神咁拜嘅on9閪醒未

再推

Mk yaki姐中二都未讀完係咁架啦想人好似佢咁廢，中學都讀唔到

無咩問題啊，社會幾時都係搵到錢就係正確
學歷係其次

Yaki姐搵到幾多

食塊餅就瘦到 呢個世界冇肥人啦 信嗰啲𡃁妹都幾戇鳩架喎

上次比bob叔屌撚完仲未醒

條女智障
有幾多個有錢佬係無讀書

政府職訓局個班廢個班都三大+master+出國交流+5年教學經驗

唔撚知咩事就收皮先啦你

對bob叔改觀 呢d就真係人生費人

貴人
自膠

咁其實係咪可以告佢違反商品說明條例？

嬲嬲豬呀

我就係IVE 學生
我知我讀書垃圾
畢業到依家 成世人都未返過工
唔好咁惡啦

好在我有錢

做咩幫佢宣傳

推啊唔係告蘋果咩

yaki幾時先收皮

推，見到條老泥mk ig又發功

stop making stupid chicken famous

做得陰質野多 有報應喇

要還嫁

推下先

Ive講師喎
佢係咪以為ive講師係ive畢業

救命

香港愈黎愈多呢啲走精面既支那人

又畀bob叔插多一鑊

ive教相關major嘅講師應該有營養師牌

件能量餅唔係有營養標籤咩？使乜化驗

以前冇留意佢，原來佢講野咁乞人憎，根本人渣黎

佢肯定以為ive講師=ive仔

agger

思想咁似d鄉下啊蟬咁

一餐食一塊餅的確可以減肥，但根本無可持續性

最正路既方法係熱量赤字法

你呢個形容好搞笑

依家唔係話一定要讀書先有前途，但會叫啲細路唔好讀書嘅人就十個有九個都立心不良加不學無術。

發現呢個世代好多讀唔成書又搵到雞粹咁多錢嘅人先會叫人一齊唔好讀書 睇真啲原來係出自一個賣減肥餅嘅人把口

邊撚個嚟

幾時嘅事